美國加息跌, 唔加息又跌

想點撚樣呀, 龍門任你搬

升緊喎